西營盤男子墮樓亡

墮樓男子倒斃簷篷，露出一隻染血的手。(沈厚錚攝)

今日(22日)凌晨4時許，西區西營盤朝光街6至7號天興大廈，一名男子由高處墮下，昏迷倒臥簷篷，住客乍聞巨響，循聲查看報警求助。警方及消防員接報到場，於後巷位置發現事主一隻染血的手伸出簷篷。消防及救護員爬上簷篷，經檢查後證實事主已經死亡。

警方經初步調查後，證實死者為一名95歲姓沈男子，現場未有檢獲遺書，相信事件無可疑，仵工其後到場將遺體運走，死因有待驗屍確定。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open 噏」：

手足

95歲仲睇唔開自殺

95歲 一戰二戰手足？

可能病痛果啲 rip

一路好走

唔睇埋三戰先走

盲回撚blocked

藍

二戰啫，1925出世一戰已經打完